我最期待的畫面出現了.jpg

光榮冰室FB PAGE

話說上年12月5日，一名女子在尖沙咀一間食店，在已付款的情況下，拿錯了一碟叉燒炒蛋飯及一件多士。這是店鋪疏忽。客人詢問後，店員迅速作出調查，了解當時情況，並在顧客的協助下檢視有關的order。

小編一直期待，有市民會留意光榮專業調查案件，並拍照留念，與網民開心分享。想不到，這個畫面今天真的出現了！

#店舖疏忽
#有人落錯單求助
#認真工作的店員非常Charming

笑死 識玩

句嘢唔係咁用架😅

詳見香港警察FB PAGE

不了 眼冤